《轉貼》其實被美國制裁 比你地所想既情況係癲好多倍

呢度，甚至全香港，好多人都以為美國制裁就係凍結你美國資產，唔俾你入境之類，如果冇美國資產又唔係美國人，最多去唔到美國。但其實美國認真制裁你時，係冇得玩。等我講你知。

首先美國制裁就真係只可以美國國內執行。呢種制裁唔同孟晚舟喺美國境內協助伊朗，被制裁者其實冇犯美國法。美國係冇得叫其他國家引渡制裁對象，更加冇得凍結佢嘅非美國資產。

咁，個被制裁者的，我當係777先啦，唔去美國，冇資產在美國，未即係冇影響？當然唔係咁簡單。呢個制裁名單，係會要求所有喺美國搵食嘅金融機構唔可以幫777服務，除非有特別批文，否則輕則罰款一千幾百萬美金，重則釘牌，所以銀行正常唔會再受佢玩。但上面講咗，777冇喺美國有資產，咁佢最多唔可以用香港citibank，最最多未包埋hsbc，渣打呢d有喺美國搵食嘅bank。我用永亨，吹咩。

嗱，最惡就喺跟住。如果你間銀行協助制裁名單上嘅人或者國家組織，美國可以會制裁埋你間銀行。就算你永亨完全冇美國生意，但只要你間銀行有美金交易服務，你就一定會經美國本土嘅銀行做中轉settlement，包括匯款押匯美元基金離岸存款。而因為永亨被制裁，佢喺美國同業嘅交收用美金戶口會被凍結，而美國所有金融機構都唔會再幫佢交收美金。簡單d講，呢間銀行喺同業間同死咗冇分別。所以，只要涉及到美國制裁名單，全港所有金融機構係全部唔會做生意，一定係close account。

好啦，用返777同永亨個case。如果美國認真玩，結果就係，一係全港甚至全世界正常地區嘅金融機構都close你777戶口，包括銀行股票行保險基金信用卡。另一個就係永亨繼續俾777用，但係間銀行從此俾人廢咗9成，咩同行都唔可以/唔敢同你往來。呢家中國同伊朗交易用嗰間咩崑崙銀行就係犧牲晒所有正常國際往來嚟專門服務伊朗。

如果美國玩認真，制裁香港某d人或者公司，並嚴格執行，究竟香港d金融機構會點反應，我好期待

好爽既

但會唔會去到咁盡先？

用 何麗嫦 做例子會貼地D

只要由美國財政部公布既制裁名單 就要跟上面咁玩

繼續推

sir this way

大不了番祖國食草一年

諗起都興奮

929 101

俄羅斯、新疆都有官員被制裁
但都冇去到咁盡

一世只可以用現金/用古巴北韓伊朗銀行
支那寶we7都唔用得

把刀係人哋度
點用控制唔到
自己香港自己拯救
堅持不合作運動
罷買
支持良心店

除左伊朗 美帝制裁好少去到咁盡

番大灣區啦

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

做kyc 朋友諗起可以幫佢地close account 就急不及待想玩玩了

返去用中銀 支付寶啦

DQ主任俄鋁係你的借鏡

你講呀 大貓渣打果d大銀行日日都要scan us sanction list
捉到就即close account

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

簡單講成個西方世界都唔到

中銀都要美元結算

支持攬炒

唔用得windows、mac、office，只可用linux? 但係linux始創者入咗美籍喎……

唔睇都知黃世柒

呢d控制唔到
伊朗都用得老翻window

所以大陸同伊朗貿易都係用個間唔知乜野昆崙銀行..
由得美國點制裁佢都無符....
但大陸真係當美國傻仔以為咁就人無符
只係時晨未到.

好似某些版本windows (server等)唔可以帶去伊朗、北韓用？

pish
順手幫手推下林鄭講過ge一國兩制就冇自治 好似冇人講咁

Sir.This way

好似舊文黎？ push

攬炒攬炒

多謝樓主正視聽，頭先真係好撚多帶方向既post…

唔係話唔信
次次有連登呢篇文，都好似係冇source , 好似d 內容農場咁，之後就打晒飛機.
我google 左都搵唔到相關條文內容, 利申英文屎
求解答，我都想打下飛機

係囉，
我覺得未必會去到咁盡嘅。

啱 我信自己 做得幾多得幾多

落實左先算
定係大家乜柒都唔做繼續係到j佢有幾勁
全部雞蛋放係一個籃入面

制裁警隊

唔好再打飛機
靠自己，做番實事先

uncle Sam

push

所以其實條法案唔辣, 真係冇撚用

真係要買定幾包花生等睇戲

推

呢個就Magnitsky Act
好想加辣納入埋黎用

中銀國際都大把生意係美國。得返匪國郵儲

人地係扶你一把但都要靠自己行

咁供緊樓，做緊按揭個啲高官及其子女咪。。

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

一定唔會去到咁盡啦 話曬都只不過係全個國會都一致想搞你

好期待

唔好ff咁多啦，做實事啦好嗎

歐盟有無可能跟機

希望真係咁辣

美國而家就係逐隻牙剝，逐隻手腳斬， 共產黨而家得返把口吠。

post做咁多次都仲有人唔知

中銀首當其衝成為首間香港以RMB結算發鈔銀行

屌你快啲禁走晒啲錢呀

永遠係未知佢點實行果時最有阻嚇力。

實用文

而家既辣度唔得，唔好咁開心
要多文宣，請求美帝加到最辣

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
930 三罷
101 國殤日

民主人權法案係針對極權既幫手 例如政府官員同職員
香港關係法就係真正制裁
美國應該可以隨時通過?

1

大不鳥咪掉轉頭走資返大陸同祖國共享榮耀，唔洗怕佢。
咁撚鐘意祖國，依家比你地恨到啦！

今次真係never 侵 you 玩

但內容去唔去到咁辣先得

單單下下問你啲錢轉去邊 點解 做咩野 解釋唔好再解釋過 唔係就停你account 下下一筆搞半年 你都死

我估大家少公司account
被銀行查下 一千幾百美金都要搞一大輪都未試過吧

美國真係好屈機
真係想做美國人
Oh say can you see

雖然 我唔係好明
但覺得好似好勁

希望真係有用，不過無論點

老閪都將啲仆街(高官，黨鐵，3萬狗隻，支那狗)隊曬上去先

得翻崑崙銀行呢間淨用人仔結算同交易嘅銀行用囉
Visa Master AE就冇得用嫁啦，香港又冇崑崙銀行分行
迫你去中國住

Different situation

屌堅定流呀？

想像唔到呀，希望試過的人(eg姐姐，選舉主任）可以返嚟report一下啦

呢三個臭閪真係要制裁

無得用 visa master eps
銀行所有野都無得用（轉帳過數、買樓供樓、借錢做生意、基金、股票、mpf ... ）

美國做野

香香港人都做返野

[行動］927新屋嶺被捕人權集會

loop 過, 但我懷疑

推
突然有人吹風話冇用

講到好勁咁
但又從無聽過有人比美國制裁到叫春喎

你見班官仲係牙斬斬咁風騷
就知佢地根本未撚驚過啦

咁777咪終於有機會學識用八達通囉

睇咁耐終於有人講
美國經濟部制裁係咁嚴
真係邊間公司夠膽做一單都可以令自己做完永遠無得撈
特別係對個人嘅制裁 中左就真係拜拜
不過又咁講
７７７可以番大灣區用人民幣同大陸細銀行嘅

上面有人叫佢用中銀
中銀係唔會同佢玩咖
因為只要凡係有美元業務
所以美元交易都係要經位於美國境內中轉行
所以只要你有往來
美國佬就可以ＢＡＮ埋你
咁如果中銀無左美元業務會點？
廢左９成生意囉

所以最勁嘅情況美國佬係可以同你玩到咁
之前７７７仲叫人唔洗理美國單方面制裁其實呃左唔少人
但公司有做開美金野就一定知以上嘅野

連登愛黨愛國 一定全力支持及協助777共享大灣區榮耀

未實行就好似撞鬼咁
見唔到先驚

如果....

岩，打飛機不了

出現金糧
所有野要比現金
買樓買鋪比現金
麻煩啲 未算好驚既

唔識 有錯屌細力啲

恭喜

唔驚啦，唱番晒人仔出黎，擺晒係月餅盒，再放係屋企咪得囉，反正佢屋企咁大...........

問題係，仲有無得玩Facebook先？

岩

其實唔算係打飛機
因為只要入得制裁名單
就算美國政府唔係最高規格制裁佢
都會令好多銀行卻步
因為入得個ＬＩＳＴ就好少除名
只會愈黎愈嚴重
而且啲銀行俾人罰左咁多年
夠膽做嘅都要過同佢地自己ＣＯＭＰＬＩＡＮＣＥ先得
所以就算唔係最高規格都會令佢好多麻煩

話明攬炒 預左啦

咁係咪要用中國農民銀行

照依個論點，咁佢坐底都有中銀用喎

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

要執行先知真章
唔打飛機住

警方失當行為列表 - 中英對照 - 全部有片 (List of HK Police Misconducts)

back up

屌！咪用內蒙農業銀行囉

阿爽話有“有力回擎“喎

唔好發夢！聽下人點分析

咁堅㗎？

Push

黎啦，大大力制裁啦

正

認真癲
係唔係連同美國有貿易協議既國家都唔可以比班人 入境/做生意/拎居留權？

咁要叫nathan同joshua 強調下

發下夢好啦

白色恐怖返佢地

Mon po狗

諗起都硬左.................

好爽

咁驚咪唔好開户口囉

好撚正

耿爽話中國會制裁美國

算把啦 伊朗 北韓 俄羅斯 制裁左幾耐 個個都好地地 你同我講香港啲官會唔掂 會唔會太天真

政府最多咪好似做完間諜咁 比個新身份佢地

想起他朝都興奮

所以佢地被人制裁果d其實得番返去用中銀中國做banking 服務，買晒內地股份，再兌晒d人民幣資產?
其實我地係幫佢地繼續加強下愛國愛港❤嘅spirit

Cash is important .....

美國一開頭制裁一定唔係會最辣,最多都係禁止你入境同凍結下資產咁
不過呢個情況就好似美國唔再視香港為獨立關稅區一樣,表面上好似冇乜野,但實際上影響深遠
到時個別銀行會唔會自行加辣呢就唔知啦

之前睇過

提早term左個loan應該走唔甩，戶口未必即時close不過closely monitor就肯定，有咩依郁就close/freeze

永遠美帝要發惡都係惡過閪，差在佢想唔想煮死你。大至一個國家伊拉克咁佢要老屈你大殺傷力武器就可以直接將你滅國，區區一個777根本响美帝眼中一粒沙都不如

到時美帝真係吹雞大把為利是圖既權貴會歸邊，大家放長雙眼睇

一句完左個post

做返自己野
唔打飛機

盡？中國個信用系統玩緊啦wor

但關鍵係肯唔肯做到咁盡

期待

呢幾個閪婆會有報應

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

喂喂，點解冇人提將TVB成間公司交上人權法？

(轉自Whatsapp)

提提各位，十月起美國就會正式開始制裁香港。為保障自己，請要避免於社交網絡，即FB/IG/微信等等發表/轉發/分享例如撐警/支持香港政府/支持中共/慶祝中國70周年國慶等資訊，以免誤墮制裁陷阱，將來被秋後算帳，影響移民/外遊/置業/子女升學機會等等。請廣傳。

呢啲就貼地喇

大家繼續努力

自己國家自己救

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

你講出黎做咩姐 人地都唔驚 人地當我地傻仔呀 快快趣過左佢就得

中銀都用唔撚到，要用細行先得

無知一問
有冇其他國家既人比美國制裁過
唔知過成點呢

屌 得唔得架

伊朗子彈殻依家對幾多錢港紙

係唔係真係咁唔同先

快撚啲制班仆街

可以執行到咁先講啦

早幾年美國捉銀行洗黑錢 所有公司戶口都會查
我最近更新公司戶口資料，都要填w8ben美國稅局報稅文件，完全本地用都要填
你話要制裁你有冇你資料😎

佢真係咁玩就爽囉

Hong Kong is a golden egg, China need hongkong to earn money, money from overseas. Without Hong Kong China is nothing. US sees it!

唔係盡唔盡，係名單上有名等於死刑，以後玩支付寶啦

用一間真實俾美國制裁緊嘅銀行，崑崙銀行嚟做例子會好啲

同古巴冇分別

嘩!林奠選擇:
1 留支那等清算
2 即刻去美國爆料求庇護

呢一點你唔知我唔知
老實講 真係等睇戲架咋

最重耍既係 我地都唔可以停

真。生生世世住係大灣區

原來咁好玩
諗起都興奮

如果美國玩認真，並嚴格執行
唔好高興得太早

Dq選舉主任🤤
種下惡果🤤🤤

如果有黑警加左入制裁名單
戶口都唔用得

感謝分析.

個人中咗 未留係香港用人仔同港元囉
你用信用卡都有危 visa master 得返銀聯比你用
成個金融體系你比人排斥 一係下下用現錢
真心留係大灣區無問題 但啲子女想走就 哈哈

香港啲大銀行 公司 唔會敢接你 真係得返啲中國小型行先敢 一係直接返上去住 咁都仲得。

對popo呢 白衫影響大過藍衫 政府呢，老美推班選舉主任出黎就堅識玩，十零萬個月，可以有供款，有海外投資，讀書等等，點到有經到美金，罰呢班就最正，大官就話上面包，唔大唔細呢啲就堅condom.

我知香港係唔同
但係個制裁係要跟先有用
依家不明朗既係名單出爐後美國係唔係好似我地諗緊mon到實一實
定係只係幾個月check一野就算，咁就無牙老虎啦

咁呢樣野輪到我哋決定啦 要做嘅我哋都做晒啦。

打下飛機好喇

所謂制裁好多時都只係談判條件
對美國黎講 制裁一間公司/人 等於自己做少左生意，除左為正義仲要考慮利益

簡單D講：金融機構持有美債, 違返美國制裁法, 都可以被美帝沒收美債資產

金融機構不能避免持有美債, 因為係risk-free assets嚟

仲有得擁抱大灣區

今晚集會

19:30愛丁堡見

真係咁正?同賀

睇完篇野，再睇下個台
好彩唔係財經台

聽到出晒水 快d制裁所有高官及其家屬 所有黑警及其家屬 所有建制及其家屬 所有DQ主任及其家屬

難講啲 香港同美國佬1993年簽左個張紙
美國佬可以用呢份野玩大啲

啲高官民建聯縮到咁就知咩事

應該係standard黎

係咪VISA MASTER都唔俾用

人地去唔去到咁盡控制唔到，但做左我地可以做嘅先囉，當初有邊個諗到真係可以去到美國國會呢

其實向國際求助真係唯一出路，個人覺得下一步應該每星期逐個領事館去，次次要tailor made一d宣傳，例如英國就梗係講中英聯合聲明，法國就講革命精神，台灣同日本就講佢地同中國d恩恩怨怨咁

中間再加上一d 「Please Follow US」 咁嘅字眼， 一黎可令美國佬更加自豪，二黎又俾到壓力其他國家。務求要做到全球抵制中共，咁個效果先會更加大

係咪架，咪逗我開心

冇信用卡用，係時候學下用八達通

用現金出糧比777

吹得太大，打飛機 post

可以咁爽

快啦等左攬炒好耐

急不及待很想玩玩了

感受到美國的強大

美國對銀行用反洗黑錢果招
基本上班公務員糧都無得出

「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

927 愛丁堡廣場夜晚1930集會有nono

孟晚J一案說明一切

終於有人解釋

急不及待好想睇到

希望美國佬出大絕，但自己屋企都要自己救既

比美國制裁=單機人生

唔建議開打j post ，亦會令人太倚賴法案

hsbc就係最驚比人罰果間

tui

挑 我就唔信會咁辣

財下委內瑞拉個list 成200個官員

你真係唔識過喎，睇下伊朗啦，狗急跳牆到準備想靠開戰翻身

慘了 葉劉 林鄭

可以搵人代比丫，
到時有排同777玩貓捉老鼠
閘大大買香港樓都唔係落自己名啦

原文出自高登

一句講哂如果係你畀人制裁會唔撚會柒撚到用自己名開AC？會唔撚會白撚黐到制裁之前擺錢喺自己ac等人凍結？有時啲嘢睇落係好撚嚴重，但係實際大把方法可以令自己影響好細，最大嘅打擊應該係全家永久取消外國居留權，但係大多數高官都已經有英籍，英國一日唔做嘢真係佢哋都冇乜撚影響。

強帖留名

制裁起上黎其實中國D銀行都唔可以做林鄭生意,除非中國真係夠膽完全同美國反面

有高手可以解釋吓嗎?

民主及人權法的制裁...根據BBC的報導

"草案要求美國總統向國會相關委員會提交一份制裁人員名單，這些人被指打壓香港基本自由，有可能被凍結在美國的資產或拒絶入境。這份名單列明，是針對那些可能有份參與，把個別人士引渡到中國大陸遭受監控、擄走、扣留、虐待或被迫認罪的人。"

並沒有看到眾志官網,所說的加辣版本???

這樣即使"法案"通過了.....也制裁不到林鄭,以及高官...甚至警察吧???

打飛機係香港人強項

唔去盡d邊識驚 佢都未知錯

i love working for Uncle Sam

唉 首先要佢肯執行
其次係睇佢點執行

順帶一提 恒生都係hsbc架 一樣要跟到足 入左US sanctions list之後 佢地一定第一時間凍結哂啲戶口先

係就快啦

希望做足

近年無同銀行交手的人
根本唔會知香港d銀行比人監管到幾盡
只有一個部門長請人
就係compliance

而家個法案包唔包？

如果呢班人全部cash out, 效果一定好爆

可能冇上面用美元結算既銀行都要罰咁嚴既 不過國際大行一定唔受你玩

唔好打咁多飛機 唔會去到咁盡
自己香港自己救
唔好放鬆

玩到咁大，即係正式同支共反面，我諗美國都唔會

食草

唔好用銀行啦, 以物易物算囉

共產黨都知驚知死

係港共班狗官, 依家係唔識驚唔識死

真正「唔知個死字點寫」

this way sir

身處地球任何一個地方都要交稅

我唔想做美國人, 我想做美國盟友

一百分正確態度

你估我地唔知？

今時今日
正常公司做trade
都可以無啦啦比銀行叫聽日close account
香港銀行係被美國政府重點要求防洗黑錢
唔好話有sensitive client

急不及待想玩了

推啊

屌 諗起都爽YY

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

以我所知 US Sanction就係得一種
而個法案係有講可以sanction
但呢條係法案 就算通過左
都要美國總統指示財政部去執行
即係畀左合法權力 總統去制裁 但用唔用就唔知

盡 邊度盡阿睇過

條片講，話要依人權法制裁警犬或者何妖都有難度。

同埋話條bill 主要係support 雨傘，今次呢場運動無乜support。

所以提前拎哂出黎做現金？咪撚玩啦 銀行系統唔受你玩啊。仲要你直屬家屬都一樣奶野啊

沒有期望沒有失望，到時制裁真係咁堅嘅咪當bonus

It also would require the Trump administration to identify and sanction anyone responsible for human rights abuses in Hong Kong

侵害香港人權既人 美中開拖果陣 可以玩到好大

For TLDR: USD is king

爽

你直接睇下份法案修訂嘅英文全版你就明

煙稅

我諗條bill 通過，除左期待真支爆之外，應該好難有其他好既影響？

係精神既

算啦 啲狗啲建制睇完都會話
邊有可能做到咁大規模 之後繼續我行我素
留名睇到時真係制裁佢地喊都喊唔切

美國制裁係第一步
國際制裁第二步

第三步就要香港人自己黎-人民制裁
唔係要雙普選黎托

他們還有大灣區的懷抱

係就正喇，聽到都開心

一個以為自己正直打跛腳都唔洗憂變到一個好似國際罪犯咁既過街老鼠 就係要帶呢種恐懼比呢班人
當然最好梗係直接抄家

一齊攬炒la

支付寶應該都唔得，係阿里巴巴既...

唔打飛機

其實開過戶口
叫簽份美國野
你就知有幾撚惡啦
不過總有啲人唔知既

其實制裁佢地個人係其次
冇雙普選=取消關係法先係佢地受唔起既一條
同攬炒冇分別

有講過會改到符合而家情況

dq選舉主任供完樓未？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？！？？？！！！？

我覺得唔可以用俄羅斯同新疆既例子去預計制裁力度。老實講，世界好多地方都仲衰過香港，美國都未話制裁。點解而家要制裁香港？因為香港係國際金融中心，美國有好多利益係香港，同國際城市出現呢啲事亦比較大noise。

最多咪用中銀，唔去美國，唔一定夠阻嚇力

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

中銀唔做美金往來同崑崙銀行有乜分別？？？？

睇文都就黎射得出

大家等睇制裁啦！唔洗同班仆街對話嫁啦！最好場外都無人就最正

大家繼續努力！

當今天下，邊個係莊邊個係閒，班支那走狗走卒睇清楚未?

,

Please Follow US--唔建議,費事俾到人有種從屬要求咁
都係叫人stand with hk, take US as an example

好耐之前都知 所以我係想知名單同力度多過通唔通過

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

爽皮

簡單講即係過左都要繼續抗爭
因為犯左侵犯人權行為嘅人會被制裁

但如果中共行經濟戰呢，蠶食香港經濟唔算侵犯人權，美心呢啲依然要抵制，中資更加
所以前排中共已經準備行呢步
唔係知得好清楚咩重已經行埋下一步
重扮無知扮唔知香港情況

户口有美金交易全部都受美國監管

行業知識黎，撈相關野就知

諗諗都興奮

當然俾人制裁左有另一種生活
好似俄仔個D成世洗盧布佢怕閪咩
伊朗個D俾人制裁左咪一樣生活好地地

但係香港唔同
777及一眾官亦唔同

香港好多地方都同美元交易有關
你呢埋喺大陸用昆崙銀行當然唔會有影響
但你係香港會唔會唔用中銀渣打匯豐
唔係唔得不過難囉

而且個堆官一個二個海外有物業
搞掂任期就走人既不計其數
所以都唔好話無影響咖

佢而家係針對個人，真係好撚細奀，係得啲連登仔自己吹撚爆

比錢你親戚托管住米得囉？ 除非美國有due diligence check埋佢d親戚係銀行嘅錢， 唔係我覺得e個point係廢嘅

你有一億身家，放心俾晒個非直系親屬托管？

認真玩是種態度

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

Yes, this is 美金霸權

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

比你個仔女呀， 仔女夠親啦

冇做生意嚟講，你係咪唔撚識過撚哂啲財產畀親戚？定係你只係識攞撚住啲錢鎖喺夾萬？有做生意嚟講，你係咪唔係好撚理解啲人點解專搵姐夫妹夫入去睇撚住間公司？既然你覺得咁撚有效，咁你繼續打飛機啦，小撚心出血。

即係人稱 誅九族

真係好撚好撚多飛機撚，遲撚早又有階段性勝利諗撚起都煩

飛機撚都係雨傘失敗原因之一

612 721 811 831 新晊嶺

中國得間崑崙銀行先無用美金

聽到都高潮左

維吾爾族 咪比美國通過左人權法案 制裁

但係中國都無停止過喎 ，點解釋
仲有好多高官去做

邊個講㗎，美國議員都冇講過會咁唔好咁樂觀住

直頭要五馬分屍
然後拎去餵狗

而家好多有錢佬都用緊bvi公司開户... hide左個bo咪一樣掂行掂過
不過選舉主任打份工就....

依加bvi好難開戶口wo

係爽 但唔可以鬆懈
一定要落實制裁

Holding company 大部分銀行都仲接受

Sir this way

sir this way希望真係玩到咁就好

呢個係好ideal嘅諗法 但會唔會去得咁盡真係冇得guarantee
所以我從都覺得唔可以將100%希望放晒係呢條法案
就算通過左都要繼續抗爭

如果林鄭入曬d錢警8達通呢

俾你係銀行
會唔會為咗一棵樹放棄一個大森林

呢篇文好療癒！

佢會查到 ？

佢想玩就有得玩，已經唔同講法

珍
唔使打晒飛機

了解下美國利益所在更重要。

支持黑警以後用人民幣出糧
想貸款？諗下好啦

其實應該叫美國制裁埋DQ遊行個班人

認真，識人俾人ban哂9成銀行戶口，慘過破產

推 一直以為係細路仔野

供緊樓嘅 銀行會call loan?

唔會 係唔做你生意 畀一個月時間你上會

其實制裁除左呢招仲有無新玩法

興奮之外，唔知講乜

還有黨呀

加汁！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該連iphone都唔俾買

醒呀！政府準備彈弓手！

點解啲新一代

成日講 呢家

賴音勁到呢

攞晒啲錢出嚟咪得囉懵丙

嘩。制裁又要來了

等佢地dq 得咁興奮

好期待，真正只能擁抱大灣區，正！

億

愈癲愈支持
冇野慘過冇人權

其實應該唔會咁癲下話

最多佢同埋佢旗下公司唔可以經美國走錢匯款

最祈待嘅畫面

仲有大撚把人講”琴物”，明撚明就係個日字，你物乜撚嘢唧
仲有就係個”喺”字講成”起”
夠撚膽死連打字都直情打”起邊度”乜乜乜，唔撚係懶音咁簡單，直撚情係錯撚咗個字
仲有”天日”都大撚把人打，真係陰鳩功

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

咁永亨同中銀合作
中銀都會被制裁？

真係好似上面一個巴打話齋, 係行業常識黎
你可以話, 「屌, 美國制裁啫, 其他國家都冇義務要跟啦」
係, 的確係冇義務要跟, 但全世界都要用美金黎做交易, 註定要幫美國奶袋底
美國一唔俾你用美金交易就真係死左九成, 唔係點解間間銀行都買美國怕?
而亦都係呢個原因所以中共先係咁推用人民幣做結算, 雖然冇乜邊個理鳩佢地

希望真係好似巴打所講咁

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

特朗普想連任的話 係人權方面態度強硬 對佢黎講係好機會

唔多相信會實際制裁，因為而家制裁嘅對象係一個地方政府嘅官員，性質唔同制裁華為中興呢啲商業機構。當一個國家要制裁另一個地方嘅官員，接近同呢個國家冇計傾。你睇伊朗同俄羅斯之前都比美國制裁

在商言商，以銀行做例子，佢哋只會希望搵到啲大客返嚟，政府唔俾佢做呢個客其實等同斷佢財路。以華為事件，有美國供應商因為咁而受影響，而佢哋亦都會係國內俾壓力。叧外中興事件最後亦都俾錢了事

我從來都相信呢個世界冇免費嘅午餐，美國議員從來只會向美國人負責。

香港activate 到日本 韓國 台灣 英國 美國
慘在講句 新疆其實慘過我地...但地理位置加環境因素 中共封鎖消息太勁了

仲有樣, 隨時西方國家未必敢俾呢類人士出入境
換句話佢地申請呢類國家簽證難度會大大增加

講開其他國家 岩岩參議員加左辣份法案有聲明個法案最好同澳洲加拿大英國南韓日本一齊執行
（雖然唔係具體要求）

無知一問，唔止中銀，中國建設/工商/交通幾個大銀行如果真係冇理制裁，美國係咪真係會郁佢地
江澤民好似都有比老美制裁

可以用鎖國後既農業, 交通, 人民銀行

上呀！

popcorn ready

返大陸 叫維尼養佢

Let’s burn

V

比我想像中更加恐怖

Lm

好厲害的樣子

咁講法破壞力有核彈級數喎

堅呀，好期待這一天！

如果制裁只係凍結喺美國嘅資產
獻世派同口交部就唔會一面打飛機話只有基本法賦予香港特殊地位
一面又驚到瀨屎

up

講真 大家都係打少陣飛機先
我先當啲内容係真
但條例即使通過咗都冇乜可能會做到咁盡
甚至乎肯做幾多都係問題
所以唔好咁大期望住
唔係只會失望越大
而家只求過咗先算

當然我絕對歡迎同希望到時大家會返嚟bin我c
因為我都好想美國佬有咁盡做咁盡

同問

Stand with Hong Kong

制裁到永不超生

核彈除左二戰炸日本仲有幾時用過？
金仔窮撚到燶點解仲成日喺度玩飛彈炸空氣？

呢個世界好多嘢只係靠嚇，冇需要真係做出嚟